{
  "currentLanguage": "KO",
  "Enter Personal Information": "개인정보 입력",
  "Please enter the information below": "아래 정보를 입력해주세요",
  "Male": "남자",
  "Female": "여자",
  "Select Avatar Creation Method": "아바타 생성 방법 선택",
  "Create an Avatar Using My Face with Camera": "카메라로 촬영하여 내 얼굴로 아바타 만들기",
  "An avatar will be created based on your actual face": "실제 얼굴을 기반으로 아바타를 생성 합니다",
  "Create a Default Avatar Without Taking a Photo": "촬영없이 기본 아바타 생성하기",
  "Select a Pre-Prepared Default Avatar": "미리 준비된 기본 아바타를 선택합니다",
  "Skip": "건너뛰기",
  "Start": "시작하기",
  "Face Scan": "얼굴스캔",
  "Please scan your face within the guidelines": "가이드라인 안으로 얼굴을 스캔해주세요.",
  "Scanning in progress": "스캔중입니다.",
  "Avatar Creation": "아바타 생성",
  "Skin": "피부",
  "Hairstyle": "헤어스타일",
  "Hair Color": "헤어컬러",
  "Adjust Skin Tone": "피부톤 조정",
  "Create Avatar": "아바타 생성하기",
  "Select Hairstyle": "헤어스타일 선택",
  "Select Hair Color": "헤어컬러 선택",
  "Undo": "되돌리기",
  "Set Body Measurements": "신체 치수 설정",
  "Height": "키",
  "Weight": "몸무게",
  "Top Size": "상의 사이즈",
  "Bottom Size": "하의 사이즈",
  "Tips for Accurate Measurement": "정확한 측정을 위한 팁",
  "The most accurate measurement is taken right after waking up in the morning. Measure your weight in light clothing and your height while standing barefoot": "아침에 일어나서 바로 측정하는 것이 가장 정확합니다. 몸무게는 가벼운 옷차림으로 측정하시고, 키는 맨발로 서서 측정해주세요.",
  "Save": "저장하기",
  "Confirm": "확인",
  "My Avatar": "나의 아바타",
  "An avatar has been created based on the average values of your registered body specifications": "가입한 신체 스펙의 평균값으로 아바타가 생성되었습니다.",
  "Body Information": "신체정보",
  "Regenerate": "다시 생성하기",
  "Confirm Avatar": "아바타 확정하기",
  "Body Adjustment (Optional)": "신체 재조정 (선택사항)",
  "Head Size": "머리크기",
  "Shoulder Width": "어깨넓이",
  "Chest Circumference": "가슴둘레",
  "Chest Size": "가슴크기",
  "Waist Circumference": "허리둘레",
  "Hip Circumference": "엉덩이 둘레",
  "Thigh Circumference": "허벅지 둘레",
  "Calf Circumference": "종아리 둘레",
  "Arm Circumference": "팔 둘레",
  "Arm Length": "팔 길이",
  "Leg Length": "다리 길이",
  "My Personal Fashion Style": "나만의 패션스타일",
  "Set Later": "나중에 설정",
  "Select your preferred fashion style to receive personalized recommendations": "선호하는 패션 스타일을 선택하면 맞춤형 추천을 받을 수 있어요",
  "Daily Look": "데일리룩",
  "A comfortable style for everyday wear": "일상생활에서 편하게 입을 수 있는 스타일",
  "Casual Look": "캐주얼룩",
  "A comfortable yet sophisticated style": "편안하면서도 세련된 스타일",
  "Street Look": "스트릿룩",
  "A free and unique style": "자유롭고 개성 있는 스타일",
  "Dandy Look": "댄디룩",
  "A clean and refined men's style": "깔끔하고 세련된 남성 스타일",
  "Minimal Look": "미니멀룩",
  "A simple and neat style": "심플하고 깔끔한 스타일",
  "Vintage Look": "빈티지룩",
  "A retro-inspired classic style": "복고풍의 클래식한 스타일",
  "Sporty Look": "스포티룩",
  "An active and comfortable sportswear-based style": "활동적이고 편안한 스포츠웨어 기반의 스타일",
  "Classic Look": "클래식룩",
  "A timeless and traditional style": "시간에 구애받지 않는 전통적인 스타일",
  "Style Selection Complete": "스타일 선택 완료"
}
